喂許業行你仲未熄返個擦正評program 牙🙀

而家仲開住外掛你叫我地典玩牙😰

熱狗又搞事

咩2c